[夢境]天降嗎哪

發夢見到有天降嗎哪嘅異象 係第一身視角咁見到自己變左一隻雀係天上飛 然後不斷有嗎哪由隻腳度跌出黎降落地上 左右仲有好多同自己一樣嘅雀 有D會直接降落地上放低嗎哪 但D人無食左隻雀 如是者D雀不斷由自己巢穴帶D嗎哪出去 直到見到地上嘅人食飽為此 全地嘅人都向我地歡呼
醒返之後覺得好神奇 好想飛上天去睇下 香港係唔係有直升機Tour飛維港? 我好易肚餓可唔可以帶埋麵包同水上去?

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po